難道沒大便太耐

廁所都開不回來

忽發奇想，請出招

*試圖再努力作 首歌都不自在

好差

呢句已 fail

難道沒正常太耐 樓主7左返唔到回來

返嚟喇 作得唔好下次再嚟過